Was hij vergezeld door een dame? '
Trafford vroeg met een dikke stem.
"Kan niet zeggen, mijnheer," antwoordde de klerk.
"De ligplaatsen waren geboekt met de agent zelf.
Ik kwam alleen voor het nachtwerk en zag het niet de heer."
